(語文)性價比定好抵玩

一定好抵玩
加埋粗口有氣勢，好撚抵玩！
好閪抵玩，重有得改變做好撚抵屌！

講開抵屌